<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
		<title>Biblio Agenda (Centro)</title>
		<link>https://s-nt-s.github.io/biblioagenda/centro.rss</link>
		<description>Agenda de las bibliotecas de Centro</description>
		<language>es-ES</language>
		<lastBuildDate>Wed, 18 Oct 2023 12:47:26 GMT</lastBuildDate>
		<generator>rfeed v1.1.1</generator>
		<docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs>
		<item>
			<title>Conferencia: Sostenibilidad y cambio climático, la última frontera</title>
			<link>http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958612203</link>
			<description>&lt;p&gt;18:30 - 2023-11-16-J.&lt;br/&gt;Centro - &lt;a href=&quot;http://maps.google.es/maps?f=q&amp;hl=es&amp;q=plaza+puerta+de+toledo,1,+Madrid,+Madrid,+Comunidad+de+Madrid,+Espa%C3%B1a&amp;ie=UTF8&amp;z=17&amp;ll=40.406699,-3.711544&amp;spn=0.004354,0.012102&amp;om=1&amp;iwloc=A&quot;&gt;Biblioteca Pública Centro Pedro Salinas&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;
El uso no sostenible de los recursos naturales está condicionando alteraciones a gran escala en la salud planetaria. El cambio en el clima es un reto fundamental para la humanidad. Nuestro conocimiento sobre ese cambio, sobre los factores que lo inducen y sobre sus amenazas, nos lleva a reconocer una situación de emergencia climática y a buscar soluciones urgentes.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En esta mesa se discutirá la realidad del cambio climático y se analizarán las perspectivas actuales para la generación de energías limpias. Asimismo, se abordarán las estrategias para un consumo equilibrado y sostenible que permita minimizar el impacto que ejercemos en nuestro planeta.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La mesa estará integrada por Paula Bosch Sarobe (Doctora en Ciencia Químicas e Investigadora Científica del CSIC), Javier Martín Chivelet (Doctor en Ciencias Geológicas y Catedrático de la Universidad Complutense de Madrid) y Miguel Antonio Peña Jiménez (Doctor en Ciencias Químicas e Investigador Científico del CSIC).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Actividad destinada a adultos y jóvenes a partir de 14 años.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La actividad está organizada por la Consejería de Cultura, Turismo y Deporte de la Comunidad de Madrid y CSIC.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Plazas limitadas. Entrada libre hasta completar aforo.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
&lt;/p&gt;


&lt;/div&gt;</description>
			<category>Conferencia o mesa redonda</category>
			<guid isPermaLink="true">http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958612203</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Taller: Internet y las nuevas formas de acceder a la información</title>
			<link>http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958759273</link>
			<description>&lt;p&gt;18:00 - 2023-10-30-L.&lt;br/&gt;Centro - &lt;a href=&quot;http://maps.google.es/maps?f=q&amp;hl=es&amp;q=plaza+puerta+de+toledo,1,+Madrid,+Madrid,+Comunidad+de+Madrid,+Espa%C3%B1a&amp;ie=UTF8&amp;z=17&amp;ll=40.406699,-3.711544&amp;spn=0.004354,0.012102&amp;om=1&amp;iwloc=A&quot;&gt;Biblioteca Pública Centro Pedro Salinas&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;
#LeeMadrid +60 es una campaña de actividades de lectura y ocio cultural destinada específicamente a los mayores de 60 años.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Este taller acerca las herramientas básicas para comprender el fenómeno de la desinformación, aprender a identificarla y ganar en seguridad en el manejo de la tecnología que se utiliza en el día a día. Abordaremos ¿Qué tipos de bulos se mueven por WhatsApp?, claves para identificarlos, la viralidad en redes, cultura del reenvío, gestión del propio dispositivo, etc.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Actividad dirigida a mayores de 60 años sin conocimientos previos de informática, aplicaciones para teléfonos móviles o redes sociales. Es necesario llevar el teléfono móvil al taller.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Plazas limitadas. Inscripciones por orden de llegada a partir del 4 de octubre en la biblioteca o a través del formulario que aparece en esta página.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nota Importante: La presentación o envío de esta solicitud no implica la obtención de plaza. &lt;u&gt;Solo las inscripciones admitidas para participar en la actividad recibirán confirmación por la biblioteca&lt;/u&gt;, a través de correo electrónico o llamada telefónica.&lt;/p&gt;


&lt;/div&gt;</description>
			<category>Taller</category>
			<guid isPermaLink="true">http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958759273</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Taller: Corrección de textos</title>
			<link>http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958759502</link>
			<description>&lt;p&gt;18:00 - 2023-10-19-J.&lt;br/&gt;Centro - &lt;a href=&quot;http://maps.google.es/maps?f=q&amp;hl=es&amp;q=plaza+puerta+de+toledo,1,+Madrid,+Madrid,+Comunidad+de+Madrid,+Espa%C3%B1a&amp;ie=UTF8&amp;z=17&amp;ll=40.406699,-3.711544&amp;spn=0.004354,0.012102&amp;om=1&amp;iwloc=A&quot;&gt;Biblioteca Pública Centro Pedro Salinas&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;
Una actividad didáctica y participativa que mostrará los errores más frecuentes en el proceso de escritura y nos ayudará a solucionar conflictos y dudas que se presentan, no solo durante la práctica de la misma, sino también en su lectura.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Abordaremos el uso de la mayúscula, minúscula y cursiva, la acentuación de monosílabos y demostrativos, las comas, la puntuación en los diálogos y, en general, los errores más habituales del oficio.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Se trata de una acción destinada al público que, aunque carezca de conocimientos técnicos, tenga inquietud lectora y algo de bagaje en el mundo de la escritura y el libro en general, y en la que será fundamental su participación, con su experiencia y sus propios ejemplos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La iniciativa corre a cargo de UniCo (Unión de Correctores. Asociación Profesional de Correctores de Textos y Asesores Lingüisticos).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Plazas limitadas. Entrada libre hasta completar el aforo.&lt;/p&gt;






&lt;/div&gt;</description>
			<category>Taller</category>
			<guid isPermaLink="true">http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958759502</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Conferencia: Lecturas compasivas sobre el duelo</title>
			<link>http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958804493</link>
			<description>&lt;p&gt;18:30 - 2023-11-23-J.&lt;br/&gt;Centro - &lt;a href=&quot;http://maps.google.es/maps?f=q&amp;hl=es&amp;q=plaza+puerta+de+toledo,1,+Madrid,+Madrid,+Comunidad+de+Madrid,+Espa%C3%B1a&amp;ie=UTF8&amp;z=17&amp;ll=40.406699,-3.711544&amp;spn=0.004354,0.012102&amp;om=1&amp;iwloc=A&quot;&gt;Biblioteca Pública Centro Pedro Salinas&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;
El  objetivo de esta lectura es sensibilizar sobre el final de la vida, la muerte, el duelo y la compasión.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Por CMSc Arganzuela (Proyecto Comunidades Compasivas).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tras una presentación del proyecto y de la actividad, se leerán de forma conjunta con las personas participantes fragmentos seleccionados del cuento que den lugar a conversación sobre el tema, en este caso, un fragmento de la obra &quot;Sobre el duelo&quot; de Chimamanda.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Destinararios: adultos y jóvenes a partir de 14 años.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Entrada gratuita hasta completar aforo.&lt;/p&gt;




&lt;/div&gt;</description>
			<category>Conferencia o mesa redonda</category>
			<guid isPermaLink="true">http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958804493</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Conferencia: La crisis de 1917</title>
			<link>http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958813590</link>
			<description>&lt;p&gt;18:30 - 2023-10-26-J.&lt;br/&gt;Centro - &lt;a href=&quot;http://maps.google.es/maps?f=q&amp;hl=es&amp;q=plaza+puerta+de+toledo,1,+Madrid,+Madrid,+Comunidad+de+Madrid,+Espa%C3%B1a&amp;ie=UTF8&amp;z=17&amp;ll=40.406699,-3.711544&amp;spn=0.004354,0.012102&amp;om=1&amp;iwloc=A&quot;&gt;Biblioteca Pública Centro Pedro Salinas&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;
&lt;/p&gt;&lt;font color=&quot;#000000&quot;&gt;En esta conferencia se abordarán los sucesos históricos que tuvieron lugar en España entre 1917 y 1923. Concretamente se analizarán la llamada Triple crisis de 1917 y el &quot;Trienio bolchevique&quot; (1918-1921) y sus consecuencias: el fin de la Restauración y el comienzo de la Dictadura de Primo de Rivera, cerrando la sesión con la &quot;Edad de la Plata&quot;, como expresión cultural de este periodo.&lt;/font&gt;
&lt;p&gt;&lt;font color=&quot;#000000&quot;&gt;Por: Miguel Arenas.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Actividad destinada a jóvenes y adultos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Plazas limitadas. Entrada libre hasta completar aforo.&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;</description>
			<category>Conferencia o mesa redonda</category>
			<guid isPermaLink="true">http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958813590</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Encuentro con autor: S. A. Cosby</title>
			<link>http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958979852</link>
			<description>&lt;p&gt;19:00 - 2023-10-27-V.&lt;br/&gt;Centro - &lt;a href=&quot;http://maps.google.es/maps?f=q&amp;hl=es&amp;q=plaza+puerta+de+toledo,1,+Madrid,+Madrid,+Comunidad+de+Madrid,+Espa%C3%B1a&amp;ie=UTF8&amp;z=17&amp;ll=40.406699,-3.711544&amp;spn=0.004354,0.012102&amp;om=1&amp;iwloc=A&quot;&gt;Biblioteca Pública Centro Pedro Salinas&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;
&lt;/p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href=&quot;http://www.getafenegro.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Getafe Negro&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;, ya considerado como una de las citas literarias claves de nuestro panorama cultural, celebra entre el 20 y el 29 de octubre de 2023 su decimo sextaedición.
&lt;p&gt;En la órbita de su programación, la Biblioteca Pedro Salinas ofrece este encuentro, coorganizado con la Embajada de EEUU, con el reconocido escritor estadounidense S. A. Cosby. La cita contará con la presentación de Lorenzo Rodríguez y nos ofrecerá la oportunidad de conversar con el autor sobre su obra y sobre el panorama de la novela policiaca actual.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tras publicar su primer libro, &lt;em&gt;My Darkest Prayer&lt;/em&gt;, Cosby comenzó a cosechar éxito como novelista. Desde entonces sus obras, de las que se han traducido al castellano títulos como &lt;em&gt;Maldito asfalto&lt;/em&gt; y &lt;em&gt;Lágrimas como navajas&lt;/em&gt;, han sido premiadas en numerosos certámenes y aclamadas por crítica y público.&lt;/p&gt;


&lt;p&gt;Entrada libre hasta completar aforo.&lt;/p&gt;





&lt;/div&gt;</description>
			<category>Encuentro con autor</category>
			<guid isPermaLink="true">http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958979852</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Encuentro con autor: Fernanda Trías</title>
			<link>http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354959001126</link>
			<description>&lt;p&gt;19:00 - 2023-10-22-D.&lt;br/&gt;Centro - &lt;a href=&quot;http://maps.google.es/maps?q=c%2F+Alcal%C3%A1+31&amp;hl=es&amp;ie=UTF8&amp;ll=40.418397,-3.698444&amp;spn=0.008185,0.01929&amp;sll=40.396764,-3.713379&amp;sspn=8.38053,19.753418&amp;z=16&quot;&gt;Unidad Central de Bibliotecas Públicas (Comunidad de Madrid)&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;
El próximo domingo 22 de octubre tendremos con nosotros a la escritora uruguaya Fernanda Trías, para hablar de su novela, &lt;/p&gt;&lt;em&gt;Mugre rosa&lt;/em&gt;, sobre cómo está narrado ese fin del mundo apocalíptico, una catástrofe medioambiental, en una ecodistopía que cuenta con belleza el encierro a pesar de su crudeza, y sobre sus inquietudes, su inspiración o influencias.
&lt;p&gt;Fernanda Trías es natural de Montevideo (1976). Es autora de novelas como &lt;em&gt;La azotea &lt;/em&gt;o recopilaciones de cuentos como &lt;em&gt;El regreso&lt;/em&gt;. Su novela &lt;em&gt;Mugre rosa &lt;/em&gt;ha sido galardonada con el Premio Bartolomé Hidalgo de las letras uruguayas o el Premio Sor Juana Inés de la Cruz que otorga la Feria Internacional del Libro de Guadalajara, en México.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Mugre rosa &lt;/em&gt;es una de las obras seleccionadas en el Club Virtual de Lectura Sui Generis, que ofrece un acercamiento distinto a la literatura, una mirada insólita y misteriosa compuesta por un gran abanico de grandes obras literarias que nos introducen en realidades paralelas desde la ciencia ficción, el terror, la fantasía, incluso la novela negra.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;El encuentro se realizará de manera virtual a través de YouTube, quien lo desee podrá asistir en directo y participar a través del chat mediante el siguiente enlace: &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=_LMixfWi56I&quot;&gt;&lt;font color=&quot;#0563c1&quot; face=&quot;Calibri&quot;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=_LMixfWi56I&lt;/font&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;







&lt;/div&gt;</description>
			<category>Encuentro con autor</category>
			<guid isPermaLink="true">http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354959001126</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Encuentro con autor: Miguel A. Delgado</title>
			<link>http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354959003435</link>
			<description>&lt;p&gt;19:00 - 2023-10-19-J.&lt;br/&gt;Centro - &lt;a href=&quot;http://maps.google.es/maps?q=c%2F+Alcal%C3%A1+31&amp;hl=es&amp;ie=UTF8&amp;ll=40.418397,-3.698444&amp;spn=0.008185,0.01929&amp;sll=40.396764,-3.713379&amp;sspn=8.38053,19.753418&amp;z=16&quot;&gt;Unidad Central de Bibliotecas Públicas (Comunidad de Madrid)&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;
En este encuentro tendremos la oportunidad de hablar con Miguel A. Delgado sobre su última novela &lt;/p&gt;&lt;em&gt;La costumbre ensordece: La fascinante historia que esconden nuestras rutinas diarias&lt;/em&gt;, donde nos muestra la manera en la que cada gesto sin importancia, cada detalle cotidiano que llena nuestros días,  es el producto de siglos, incluso milenios de sucesos e innovaciones que cambiaron una y otra vez el mundo.
&lt;p&gt;Miguel A. Delgado (Oviedo, 1971) es escritor, periodista, editor, divulgador y comisario de exposiciones. Es autor de los ensayos &lt;em&gt;Yo y la energía&lt;/em&gt;, dedicado a Nikola Tesla, e &lt;em&gt;Inventar en el desierto&lt;/em&gt;, sobre inventores españoles injustamente olvidados; y de las novelas &lt;em&gt;Tesla y la conspiración de la luz &lt;/em&gt;y &lt;em&gt;Las calculadoras de estrellas&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;La costumbre ensordece &lt;/em&gt;es una de las obras seleccionadas en el Club Virtual de Lectura Los sabedores, que ofrece un lugar de encuentro para leer y debatir sobre los grandes retos del siglo XXI y el sentido del ser humano en el mundo actual.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El encuentro se realizará de manera virtual a través de la aplicación Zoom. Se puede participar a través del siguiente enlace: &lt;a href=&quot;https://us06web.zoom.us/j/8274845782?pwd=OUhvQVdvU0kvOXB0dk9kT2F4YlRWUT09&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;&lt;font color=&quot;#0000ff&quot;&gt;https://us06web.zoom.us/j/8274845782?pwd=OUhvQVdvU0kvOXB0dk9kT2F4YlRWUT09&lt;/font&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;</description>
			<category>Encuentro con autor</category>
			<guid isPermaLink="true">http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354959003435</guid>
		</item>
	</channel>
</rss>
