<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
		<title>Biblio Agenda (Chamberí)</title>
		<link>https://s-nt-s.github.io/biblioagenda/chamberi.rss</link>
		<description>Agenda de las bibliotecas de Chamberí</description>
		<language>es-ES</language>
		<lastBuildDate>Wed, 11 Oct 2023 13:55:16 GMT</lastBuildDate>
		<generator>rfeed v1.1.1</generator>
		<docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs>
		<item>
			<title>Taller de escritura: Narrativa humorística</title>
			<link>http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;cid=1354958645630&amp;language=es&amp;pageid=1343065588761&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;vest=1343065588761</link>
			<description>&lt;p&gt;18:00 - 2023-10-11-X.&lt;br/&gt;Chamberí - &lt;a href=&quot;https://goo.gl/maps/Gtdzf2gXAtC2&quot;&gt;Biblioteca Pública Chamberí José Luis Sampedro&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;
La vergüenza ajena y el amor propio son dos expresiones escalofriantes de nuestra sensibilidad hispánica, quizá porque consienten una paradójica confusión que escamotea los verdaderos significados de lo 'propio' y lo 'ajeno'.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;¿Será el exceso de amor propio y el pavor a la vergüenza ajena lo que reprime el humor en las literaturas hispánicas? Vamos a estudiar a los maestros del humor escrito español e intentaremos lanzarnos a la escritura de textos humorísticos herederos de esa veta ibérica entre el costumbrismo y el surrealismo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Actividad destinada a adultos y jóvenes a partir de 14 años.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Días: miércoles 11 y 25 de octubre; 8 y 22 de noviembre; 13 y 20 de diciembre.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Horario: 18:00 a 20:00 h.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Plazas limitadas. Inscripciones del 15 al 25 de septiembre en la biblioteca, o a través del formulario que aparece en esta página. La lista de participantes seleccionados se establecerá por orden alfabético del primer apellido, iniciándose la selección a partir de las letras &quot;Nu&quot;.&lt;/p&gt;


&lt;/div&gt;</description>
			<category>Taller de escritura</category>
			<guid isPermaLink="true">http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;cid=1354958645630&amp;language=es&amp;pageid=1343065588761&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;vest=1343065588761</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Taller: Corrección de textos</title>
			<link>http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;cid=1354958758293&amp;language=es&amp;pageid=1343065588761&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;vest=1343065588761</link>
			<description>&lt;p&gt;18:00 - 2023-11-15-X.&lt;br/&gt;Chamberí - &lt;a href=&quot;https://goo.gl/maps/Gtdzf2gXAtC2&quot;&gt;Biblioteca Pública Chamberí José Luis Sampedro&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;
Una actividad didáctica y participativa que mostrará los errores más frecuentes en el proceso de escritura y nos ayudará a solucionar conflictos y dudas que se presentan, no solo durante la práctica de la misma, sino también en su lectura.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Abordaremos el uso de la mayúscula, minúscula y cursiva, la acentuación de monosílabos y demostrativos, las comas, la puntuación en los diálogos y, en general, los errores más habituales del oficio.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Se trata de una acción destinada al público que, aunque carezca de conocimientos técnicos, tenga inquietud lectora y algo de bagaje en el mundo de la escritura y el libro en general, y en la que será fundamental su participación, con su experiencia y sus propios ejemplos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La iniciativa corre a cargo de UniCo (Unión de Correctores. Asociación Profesional de Correctores de Textos y Asesores Lingüisticos).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Plazas limitadas. Entrada libre hasta completar el aforo.&lt;/p&gt;






&lt;/div&gt;</description>
			<category>Taller</category>
			<guid isPermaLink="true">http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;cid=1354958758293&amp;language=es&amp;pageid=1343065588761&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;vest=1343065588761</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Encuentro con autor: Rosa Huertas Gómez</title>
			<link>http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;cid=1354958768039&amp;language=es&amp;pageid=1343065588761&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;vest=1343065588761</link>
			<description>&lt;p&gt;19:00 - 2023-10-16-L.&lt;br/&gt;Chamberí - &lt;a href=&quot;https://goo.gl/maps/Gtdzf2gXAtC2&quot;&gt;Biblioteca Pública Chamberí José Luis Sampedro&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;
Doctora en Ciencias de la Información por la Universidad Complutense y Licenciada en Filología Hispánica por la Universidad de Murcia. Ha sido profesora de Lengua y Literatura en varios institutos de la Comunidad de Madrid.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ha publicado 23 libros infantiles y juveniles. Con su primera novela, &lt;i&gt;Mala Luna&lt;/i&gt; (Edelvives) obtuvo el Premio Hache de Literatura Juvenil 2011. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt; En 2019 publicó su primera novela fuera del ámbito juvenil. Se titula &lt;i&gt;Mujeres que leían&lt;/i&gt; (Ed. Tres hermanas), es un homenaje a las madres de la generación de la posguerra. Y en 2021 vio la luz  &lt;i&gt;El tiempo que nos robaron&lt;/i&gt;, en la misma editorial Tres Hermanas. En 2023 ha publicado una novela histórica para adulos, &lt;em&gt;Lazos de tinta&lt;/em&gt;, inspirada en las escritoras del Romanticismo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; Organizado por: Asociación de Mujeres Nosotras Mismas Chamberí.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Plazas limitadas. Entrega de entradas 30 minutos antes del inicio de la actividad.&lt;/p&gt;


&lt;/div&gt;</description>
			<category>Encuentro con autor</category>
			<guid isPermaLink="true">http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;cid=1354958768039&amp;language=es&amp;pageid=1343065588761&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;vest=1343065588761</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Presentación de libro: Mar de estío</title>
			<link>http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;cid=1354959014883&amp;language=es&amp;pageid=1343065588761&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;vest=1343065588761</link>
			<description>&lt;p&gt;18:30 - 2023-11-10-V.&lt;br/&gt;Chamberí - &lt;a href=&quot;https://goo.gl/maps/Gtdzf2gXAtC2&quot;&gt;Biblioteca Pública Chamberí José Luis Sampedro&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;em&gt;Mar de estío &lt;/em&gt;es un viaje a la vida, al amor, a la muerte, a los recuerdos, a lo que somos, a los anhelos de lo que no pudo ser, a todo aquello que nos robó algo. Es un viaje  a las cosas que guardamos de nuestra vidas y de las de los otros. Es una colección de latidos al borde de un mar de verano, bullicioso en sus horas de más luz, melancólico en sus momentos de abandono.
&lt;p&gt;Son lagrimas, algunas viejas, otras nuevas, algunas contenidas, otras derramadas. Es una mirada nostálgica a aquellas noches en que fuimos inmortales.  &lt;/p&gt;



&lt;p&gt;Por: Fernando Portolés&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entrada libre hasta completar aforo.&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;</description>
			<category>Presentación de libro</category>
			<guid isPermaLink="true">http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;cid=1354959014883&amp;language=es&amp;pageid=1343065588761&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;vest=1343065588761</guid>
		</item>
	</channel>
</rss>
