<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
		<title>Biblio Agenda (Chinchón)</title>
		<link>https://s-nt-s.github.io/biblioagenda/chinchon.rss</link>
		<description>Agenda de las bibliotecas de Chinchón</description>
		<language>es-ES</language>
		<lastBuildDate>Fri, 13 Oct 2023 14:52:09 GMT</lastBuildDate>
		<generator>rfeed v1.1.1</generator>
		<docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs>
		<item>
			<title>Exposición: Mi ciudad, Madrid. Una exposición de Manuel Marsol</title>
			<link>http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;cid=1354958870500&amp;language=es&amp;pageid=1343065588761&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;vest=1343065588761</link>
			<description>&lt;p&gt;10:30 - 2023-10-01-D - 2023-10-30-L.&lt;br/&gt;Chinchón - &lt;a href=&quot;http://maps.google.es/maps?f=q&amp;hl=es&amp;q=avenida+del+generalisimo,24,+chinchon,+madrid&amp;ie=UTF8&amp;z=17&amp;om=1&amp;iwloc=A&quot;&gt;Biblioteca Municipal Petra Ramírez&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;
La colección &lt;/p&gt;&lt;em&gt;A Minha Cidade&lt;/em&gt; (&lt;em&gt;Mi ciudad&lt;/em&gt;) de la editorial portuguesa Pato-Logico, presenta distintas ciudades del mundo descubiertas por los ojos, pies y manos de los ilustradores que las habitan. Esta exposición trata sobre una de ellas, Madrid: 1 mapa y 13 lugares ilustrados y descritos con el afecto de quien ha sido feliz allí. 
&lt;p&gt;Las ilustraciones que forman parte de &lt;em&gt;Mi ciudad &lt;/em&gt;representan un paseo por Madrid, por el Madrid de Manuel Marsol. Desde su experiencia en la ciudad, el ilustrador nos acerca a los lugares que significan algo para él, los abarrota de gentío, de color, de acción y los hace nuestros.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Por: Manuel Marsol, ilustrador especializado en la creación de álbumes ilustrados que cuenta con diferentes premios internacionales, el Premio Internacional de Álbum Ilustrado Edelvives 2014 por &lt;em&gt;Ahab y la Ballena Blanca &lt;/em&gt;o el Premio Internacional de Ilustración de la Feria del libro infantil de Bolonia-Fundación SM por &lt;em&gt;Yōkai&lt;/em&gt; en 2017, entre otros.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La muestra va acompañada de un taller para público infantil que incluye una breve visita guiada a la exposición.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Días: del 1 al 30 de octubre, en días y horario de apertura de la biblioteca.&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;</description>
			<category>Exposición</category>
			<guid isPermaLink="true">http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;cid=1354958870500&amp;language=es&amp;pageid=1343065588761&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;vest=1343065588761</guid>
		</item>
	</channel>
</rss>
