<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
		<title>Biblio Agenda (Leganés)</title>
		<link>https://s-nt-s.github.io/biblioagenda/leganes.rss</link>
		<description>Agenda de las bibliotecas de Leganés</description>
		<language>es-ES</language>
		<lastBuildDate>Wed, 18 Oct 2023 12:47:26 GMT</lastBuildDate>
		<generator>rfeed v1.1.1</generator>
		<docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs>
		<item>
			<title>Exposición: XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil</title>
			<link>http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958373392</link>
			<description>&lt;p&gt;15:00 - 2023-11-30-J - 2023-12-13-X.&lt;br/&gt;Leganés - &lt;a href=&quot;http://maps.google.com/maps?ll=40.33431,-3.771422&amp;spn=0.007819,0.013733&amp;z=16&quot;&gt;Biblioteca Municipal Julio Caro Baroja&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;
La Muestra del Libro Infantil y Juvenil es una selección de las novedades literarias más destacadas publicadas en el año anterior, que sirve de guía y ayuda a la hora de valorar y recomendar libros, convirtiéndose en una herramienta útil para bibliotecarios, educadores, padres y madres y, por supuesto, los propios lectores.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los libros elegidos corresponden a diversos géneros (narrativa, poesía, teatro, álbum ilustrado, cómic, libros informativos…) y tramos de edad (de los 0 a los 16 años).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La exposición bibliográfica itinerante, compuesta por los 220 títulos de la Muestra, recorre a lo largo del año las bibliotecas de Madrid Capital y de los municipios de toda la Comunidad.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;El catálogo está disponible en papel y en el &lt;a href=&quot;http://www.madrid.org/cs/Satellite?cid=1343065587799&amp;amp;language=es&amp;amp;pagename=PortalLector%2FPage%2FPLEC_contenidoFinalNavegable&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Portal del Lector&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Por: Personal bibliotecario de la Comunidad de Madrid, docentes y otros especialistas en Literatura Infantil y Juvenil.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Días: del del 30 de noviembre al 13 de diciembre, en días y horario de apertura de la biblioteca.&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;</description>
			<category>Exposición</category>
			<guid isPermaLink="true">http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958373392</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Taller: Corrección de textos</title>
			<link>http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958758718</link>
			<description>&lt;p&gt;18:00 - 2023-11-07-M.&lt;br/&gt;Leganés - &lt;a href=&quot;https://www.google.com/maps/place/Av.+de+la+Reina+Sof%C3%ADa,+4,+28919+Legan%C3%A9s,+Madrid/@40.3423366,-3.7529646,17z/data=!3m1!4b1!4m6!3m5!1s0xd4189e4f85c6c07:0x333b4fd8bbe2a32b!8m2!3d40.3423366!4d-3.7503897!16s%2Fg%2F11h_bv5n0j?entry=ttu&quot;&gt;Biblioteca Central de Leganés&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;
Una actividad didáctica y participativa que mostrará los errores más frecuentes en el proceso de escritura y nos ayudará a solucionar conflictos y dudas que se presentan, no solo durante la práctica de la misma, sino también en su lectura.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Abordaremos el uso de la mayúscula, minúscula y cursiva, la acentuación de monosílabos y demostrativos, las comas, la puntuación en los diálogos y, en general, los errores más habituales del oficio.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Se trata de una acción destinada al público que, aunque carezca de conocimientos técnicos, tenga inquietud lectora y algo de bagaje en el mundo de la escritura y el libro en general, y en la que será fundamental su participación, con su experiencia y sus propios ejemplos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La iniciativa corre a cargo de UniCo (Unión de Correctores. Asociación Profesional de Correctores de Textos y Asesores Lingüisticos).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Plazas limitadas. Entrada libre hasta completar el aforo.&lt;/p&gt;






&lt;/div&gt;</description>
			<category>Taller</category>
			<guid isPermaLink="true">http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958758718</guid>
		</item>
	</channel>
</rss>
