<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
		<title>Biblio Agenda (Puente de Vallecas)</title>
		<link>https://s-nt-s.github.io/biblioagenda/puente-de-vallecas.rss</link>
		<description>Agenda de las bibliotecas de Puente de Vallecas</description>
		<language>es-ES</language>
		<lastBuildDate>Sat, 28 Oct 2023 05:14:46 GMT</lastBuildDate>
		<generator>rfeed v1.1.1</generator>
		<docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs>
		<item>
			<title>Presentación de libro: Ya calló la lluvia</title>
			<link>http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958898015</link>
			<description>&lt;p&gt;18:30 - 2023-11-17-V.&lt;br/&gt;Puente de Vallecas - &lt;a href=&quot;http://maps.google.es/maps?f=q&amp;hl=es&amp;q=rafael+alberti,+36,+madrid&amp;ie=UTF8&amp;z=17&amp;ll=40.384613,-3.642622&amp;spn=0.004372,0.012102&amp;om=1&quot;&gt;Biblioteca Pública Puente de Vallecas Miguel Hernández&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;div&gt;&lt;p&gt;
Los saharauis se llevaron consigo lo que nadie podía robarles: su memoria, su historia, su poesía, sus creencias, sus costumbres, sus juegos y sus ritos; todo lo que los guardianes de una frontera no pueden aprehender ni confiscar.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Limam Boisha es poeta, de origen saharaui. Se licenció en Periodismo en la Universidad de Oriente, en Cuba. Después de una larga ausencia regresó a los campamentos de refugiados saharauis y durante cuatro años trabajó en la Radio Nacional Saharaui. Actualmente reside en Madrid. Ha publicado “Los versos de la madera” y ha participado en varias antologías de poesía saharaui: “Añoranza”, “Um Draiga”, “Aaiún, gritando lo que se siente”, entre otras. Forma parte del grupo poético Generación de la Amistad Saharaui y es miembro de la Asociación de Escritores por el Sahara-Bubisher, una asociación sin ánimo de lucro que se formó con el fin de apoyar la puesta en marcha de una red de bibliotecas y bibliobuses en los campamentos de refugiados saharauis de Tinduf. 
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Para adultos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entrada libre hasta completar aforo.&lt;/p&gt;


&lt;/div&gt;</description>
			<category>Presentación de libro</category>
			<guid isPermaLink="true">http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&amp;pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&amp;cid=1354958898015</guid>
		</item>
	</channel>
</rss>
