{
  "events": [
    {
      "actividad": "\"CHOF\" Taller de ilustraci\u00f3n",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Moncloa-Aravaca Jos\u00e9 Acu\u00f1a",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958959665&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "\"El Monte de las \u00c1nimas\", de Gustavo Adolfo B\u00e9cquer",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Espect\u00e1culo",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-11-02"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958912260&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "\"Los ins\u00f3litos de Usera\" Club de lectura",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Club de lectura",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-11-03"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958642589&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "\"Los ins\u00f3litos de Usera\" Club de lectura",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Club de lectura",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-12-15"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958647899&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "45 a\u00f1os haciendo cultura",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-10-02",
        "2023-10-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958844966&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Adornos de Halloween",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-28"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958696323&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Agujeros negros: un viaje al borde del abismo",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958360098&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Ajedrez",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Moratalaz Javier Mar\u00edas",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-19"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958560556&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Alimentaci\u00f3n con S: Saludable y Sostenible",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Retiro Elena Fort\u00fan",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-11-17"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958613376&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Anim\u00e1gico Glot\u00f3n",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-23"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958901308&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Aprender de la historia",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Club de lectura",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-11"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958575146&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Arte por la salud mental",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Puente de Vallecas Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-10-02",
        "2023-10-31"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958896037&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Atr\u00e9vete a sentir",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Encuentro con autor",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-28"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958763990&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Aventuras ilustradas",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Central Almudena Grandes",
      "hora": "08:30",
      "fechas": [
        "2023-10-01",
        "2023-10-30"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958868608&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Aventuras ilustradas",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Sevilla la Nueva",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-10-02",
        "2023-11-03"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958868912&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "BiblioRepair",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "17:00",
      "fechas": [
        "2023-11-11"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958982358&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Buero ser\u00e1 su obra",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Regional de Madrid Joaqu\u00edn Leguina",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-07-11",
        "2023-10-22"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958470302&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Busc\u00e1ndome tras tus pasos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Club de lectura",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villa de Vallecas Luis Mart\u00edn-Santos",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-07"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958607401&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Celebramos el D\u00eda de las Escritoras",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Jornada",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-16"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958873541&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Ciencia en tu barrio: Diversi\u00f3n con hielo seco y nitr\u00f3geno l\u00edquido",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-03"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958944663&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Ciencia en tu barrio: El microbioma humano y su relaci\u00f3n con la salud",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-11-25"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958666394&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Ciencia en tu barrio: Nanotecnolog\u00eda. De los videojuegos al laboratorio",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-10-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958631211&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Clara S\u00e1nchez",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Encuentro con autor",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Retiro Elena Fort\u00fan",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-25"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958979127&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Club de ajedrez",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "17:00",
      "fechas": [
        "2023-09-04",
        "2023-12-29"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958644038&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Club de filosof\u00eda para j\u00f3venes",
      "edad": "Juvenil",
      "tipo": "Club de lectura",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "16:30",
      "fechas": [
        "2023-10-25"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958690011&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Club de filosof\u00eda para j\u00f3venes",
      "edad": "Juvenil",
      "tipo": "Club de lectura",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "16:30",
      "fechas": [
        "2023-11-28"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958690182&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Collage: con papeles y a lo loco",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Moratalaz Javier Mar\u00edas",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-24"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958959082&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Conoce tu biblioteca",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Visita a la biblioteca",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-10-24"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958853095&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Conoce tu biblioteca",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Visita a la biblioteca",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-24"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958853652&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Conoce tu biblioteca",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Visita a la biblioteca",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-19"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958614545&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Conoce tu biblioteca",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Visita a la biblioteca",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-11-23"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958975005&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Correcci\u00f3n de textos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca Central de Legan\u00e9s",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-07"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958758718&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Correcci\u00f3n de textos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-11-16"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958758168&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Correcci\u00f3n de textos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Morata de Taju\u00f1a",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-17"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958759499&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Correcci\u00f3n de textos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-10-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958757271&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Correcci\u00f3n de textos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Centro Pedro Salinas",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-19"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958759502&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Correcci\u00f3n de textos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Chamber\u00ed Jos\u00e9 Luis Sampedro",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-15"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958758293&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Correcci\u00f3n de textos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-12-14"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958760153&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Correcci\u00f3n de textos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Latina Antonio Mingote",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-23"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958760587&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Correcci\u00f3n de textos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Moratalaz Javier Mar\u00edas",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-11-21"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958761028&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Correcci\u00f3n de textos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Puente de Vallecas Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-26"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958762962&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Correcci\u00f3n de textos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Retiro Elena Fort\u00fan",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-22"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958761142&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Correcci\u00f3n de textos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-10"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958762192&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Correcci\u00f3n de textos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villa de Vallecas Luis Mart\u00edn-Santos",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-13"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958763971&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Correcci\u00f3n de textos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-21"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958766008&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Crea tu cuaderno y dale vida",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Puente de Vallecas Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-18"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958890685&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Crea tu propia exposici\u00f3n en el Palacio de Cristal",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Petra Ram\u00edrez",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958889706&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Cuentos curiosos y gozosos",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Centro Pedro Salinas",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958617024&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Cuentos curiosos y gozosos",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "11:30",
      "fechas": [
        "2023-10-21"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958617432&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Cuentos de Magia",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Chamber\u00ed Jos\u00e9 Luis Sampedro",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958618430&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Cuentos en familia",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-26"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958613780&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Cuentos en familia",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-30"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958960289&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Cuentos selectos te cuento",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Lorenzo Silva",
      "hora": "18:15",
      "fechas": [
        "2023-11-09"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958433111&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Cuentos selectos te cuento",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Camarma de Esteruelas",
      "hora": "17:00",
      "fechas": [
        "2023-11-24"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958433229&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Cuentos selectos te cuento",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Villaviciosa de Od\u00f3n",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-19"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958283934&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "De la Tierra a la Luna",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Petra Ram\u00edrez",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-17"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958383298&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "De la Tierra a la Luna",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Poetas del Alberche",
      "hora": "16:30",
      "fechas": [
        "2023-11-24"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958383419&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "De la Tierra a la Luna",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villa de Vallecas Luis Mart\u00edn-Santos",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-11-11"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958383543&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "De la Tierra a la Luna",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Centro de Lectura de Cenicientos",
      "hora": "17:00",
      "fechas": [
        "2023-11-03"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958383173&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "De ni\u00f1a a cient\u00edfica. Ni rosa ni azul, materia gris",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Miguel de Cervantes",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-10-01",
        "2023-10-31"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958869179&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "De novela gr\u00e1fica",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Club de lectura",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Puente de Vallecas Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958844947&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Debate abierto: la banca para el ciudadano de a pie (I). Entendiendo el sistema financiero",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-08"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958948458&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Derechos en el objetivo",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villa de Vallecas Luis Mart\u00edn-Santos",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-10-07",
        "2023-10-31"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958688762&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Dibujantes espa\u00f1oles de Batman",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-09-28",
        "2023-11-02"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958870133&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Dragones y princesas",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Recital o lectura en p\u00fablico",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-10"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958657959&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "El 'Noir' americano en nuestro c\u00f3mic",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Encuentro con autor",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Puente de Vallecas Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-25"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958980390&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "El Festival E\u00f1e en la Biblioteca Regional de Madrid",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Proyecci\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Regional de Madrid Joaqu\u00edn Leguina",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-10-20",
        "2023-10-21"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958996756&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "El crimen perfecto",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller de escritura",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Latina Antonio Mingote",
      "hora": "10:30",
      "fechas": [
        "2023-10-11"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958646257&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "El mago Rat\u00f3n",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "11:30",
      "fechas": [
        "2023-10-28"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958940557&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "El misterio de la pir\u00e1mide. Taller de mitolog\u00eda egipcia",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Ana Mar\u00eda Matute",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-19"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354957012491&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "El misterio de la pir\u00e1mide. Taller de mitolog\u00eda egipcia",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Luis Parra",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-11-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354957013122&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "El misterio de la pir\u00e1mide. Taller de mitolog\u00eda egipcia",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de El \u00c1lamo",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-12-15"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354957013644&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "El misterio de la pir\u00e1mide. Taller de mitolog\u00eda egipcia",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Tielmes",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-11-30"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354957013342&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "El patio. Espacio de recreo",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-26"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958687223&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "El poder de Heka",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Ana Mar\u00eda Matute",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-10-12",
        "2023-11-01"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354957010579&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "El poder de Heka",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Lope de Vega",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-09-21",
        "2023-10-11"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354957010169&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "El poder de Heka",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Luis Parra",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-11-02",
        "2023-11-22"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354957011085&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "El poder de Heka",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de El \u00c1lamo",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-12-14",
        "2024-01-03"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354957011579&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "El poder de Heka",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Tielmes",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-11-23",
        "2023-12-13"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354957011458&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Elena Herrero Mayoral",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Encuentro con autor",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-10-26"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958877594&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Ellos tambi\u00e9n son as\u00ed",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Encuentro con autor",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Retiro Elena Fort\u00fan",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-10-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958792039&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Embrujo",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Proyecci\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-13"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958742470&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Embrujo",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Proyecci\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Puente de Vallecas Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958734808&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Embrujo",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Proyecci\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "17:00",
      "fechas": [
        "2023-10-14"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958737488&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Encuentro multifamiliar",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Jornada",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "16:00",
      "fechas": [
        "2023-09-27",
        "2023-12-13"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958645991&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Encuentro virtual con... Fernanda Tr\u00edas",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Encuentro con autor",
      "biblioteca": "Unidad Central de Bibliotecas P\u00fablicas (Comunidad de Madrid)",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-22"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354959001126&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Encuentro virtual con... Miguel A. Delgado",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Encuentro con autor",
      "biblioteca": "Unidad Central de Bibliotecas P\u00fablicas (Comunidad de Madrid)",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-19"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354959003435&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Entre cuentos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Presentaci\u00f3n de libro",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-26"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958790085&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Escribir para ser escuchado: la literatura del Podcast",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller de escritura",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Chamber\u00ed Jos\u00e9 Luis Sampedro",
      "hora": "11:30",
      "fechas": [
        "2023-10-11"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958645721&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Escritoras",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Centro Pedro Salinas",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-10-02",
        "2023-10-31"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958804534&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Esquilache (1989)",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Proyecci\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Regional de Madrid Joaqu\u00edn Leguina",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-10-19"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958375991&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Estoy perdiendo la memoria, \u00bfdebo preocuparme?",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-11-17"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958937955&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Exposici\u00f3n de mandalas de Micaela Burguillo",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-10-03",
        "2023-10-30"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958847002&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Extinci\u00f3n: fin de una especie",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-30"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958997055&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Fact checking: como detectar noticias falsas en los medios de comunicaci\u00f3n",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958790317&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Familias, menores, redes sociales y pornograf\u00eda",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-11-04"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958858993&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Feminismo",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-10-23"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958847765&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Festival de Literaturas y Artes Infantil y Juvenil (FLIC)",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Jornada",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Latina Antonio Mingote",
      "hora": "17:00",
      "fechas": [
        "2023-10-20",
        "2023-10-21"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958966525&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Festival de Literaturas y Artes Infantil y Juvenil (FLIC)",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Jornada",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-10-21",
        "2023-10-22"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958972707&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Filand\u00f3n Literario",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Retiro Elena Fort\u00fan",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-26"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958872846&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Final Torneo eSPorts",
      "edad": "Juvenil",
      "tipo": "Concurso",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-11-05"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958740347&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Genera Filosof\u00eda",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Club de lectura",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "11:30",
      "fechas": [
        "2023-10-26"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958422709&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Genera Filosof\u00eda",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Club de lectura",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "11:30",
      "fechas": [
        "2023-11-28"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958689717&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Getafe Negro 2023 Encuentro con Don Winslow",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca Regional de Madrid Joaqu\u00edn Leguina",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-26"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958996994&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Harry Potter Book Day",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958941250&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Homenaje a la Copla: Rafael de Le\u00f3n",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-26"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958662048&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Inform\u00e1tica b\u00e1sica",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-10-31"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958614733&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Inform\u00e1tica b\u00e1sica",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-11-28"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958960946&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Inform\u00e1tica b\u00e1sica",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "16:00",
      "fechas": [
        "2023-10-23",
        "2023-10-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958784642&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Internet y las nuevas formas de acceder a la informaci\u00f3n",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Centro Pedro Salinas",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-30"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958759273&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Internet y las nuevas formas de acceder a la informaci\u00f3n",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Chamber\u00ed Jos\u00e9 Luis Sampedro",
      "hora": "11:30",
      "fechas": [
        "2023-10-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958746646&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Internet y las nuevas formas de acceder a la informaci\u00f3n",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Latina Antonio Mingote",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-25"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958761574&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Itinerario Jardines en torno a la Castellana",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Itinerario cultural",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Latina Antonio Mingote",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-10-17"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958633427&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Itinerario Madrid oculto",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Itinerario cultural",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Centro Pedro Salinas",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-10-16"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958635429&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Jornada informativa Anual de ARVIL",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-10-21"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958549995&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Jos\u00e9 Hierro, poeta e ilustrador",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-10-06",
        "2023-10-30"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958422798&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Jos\u00e9 Luis Labad",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Encuentro con autor",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958392602&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "La Biblioteca te ayuda_Recursos de la administraci\u00f3n electr\u00f3nica a tu alcance",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-10-25"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958614471&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "La Biblioteca te ayuda_Recursos de la administraci\u00f3n electr\u00f3nica a tu alcance",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-11-29"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958960367&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "La crisis de 1917",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Centro Pedro Salinas",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-10-26"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958813590&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "La guarida de Hades",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Presentaci\u00f3n de libro",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-17"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958914513&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "La magia de tu vida",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Espect\u00e1culo",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-24"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958939784&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "La naturaleza en la ciudad de Madrid",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-19"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958609915&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "La voz de M\u00eda",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-10"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958914117&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Las mujeres en el cementerio civil de Madrid",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Retiro Elena Fort\u00fan",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-10-30"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958877482&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Las ni\u00f1as",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Proyecci\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958742550&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Las ni\u00f1as",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Proyecci\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Latina Antonio Mingote",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-13"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958744648&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Las ni\u00f1as",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Proyecci\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Retiro Elena Fort\u00fan",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-11"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958742257&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Las ni\u00f1as",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Proyecci\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-19"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958740343&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Lecturas compasivas sobre el duelo",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Centro Pedro Salinas",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-11-23"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958804493&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Legendaria: mitos contados e ilustrados",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villa de Vallecas Luis Mart\u00edn-Santos",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-11-02",
        "2023-11-29"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958691567&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Leyendas y seres monstruosos",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villa de Vallecas Luis Mart\u00edn-Santos",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-11-23"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958692572&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Libros a la calle",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Centro Pedro Salinas",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-11-02",
        "2023-11-30"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958289633&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Libros en familia",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-21"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958573496&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Libros en familia",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-11-04"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958573583&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Libros en familia",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-11-18"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958573686&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Libros en familia",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-12-02"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958574812&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Libros en familia",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-12-16"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958574915&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Libros en familia",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-15"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958572448&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Libros en familia",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-29"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958572712&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Libros en familia",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-11-12"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958572994&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Libros en familia",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-11-26"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958573098&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Libros en familia",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-12-17"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958573185&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Libros en familia",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villa de Vallecas Luis Mart\u00edn-Santos",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-15"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958570265&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Libros en familia",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villa de Vallecas Luis Mart\u00edn-Santos",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-29"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958570352&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Libros en familia",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villa de Vallecas Luis Mart\u00edn-Santos",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-11-12"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958570439&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Libros en familia",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villa de Vallecas Luis Mart\u00edn-Santos",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-11-26"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958570692&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Libros en familia",
      "edad": "Familiar",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villa de Vallecas Luis Mart\u00edn-Santos",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-12-17"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958570779&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Los animales cuentan",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Moncloa-Aravaca Jos\u00e9 Acu\u00f1a",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958622443&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Los futbol\u00edsimos: 10\u00ba Aniversario",
      "edad": "Infantil y Juvenil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-10-28"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958887763&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Los futbol\u00edsimos: 10\u00ba Aniversario",
      "edad": "Infantil y Juvenil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-11"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958886409&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Los secretos del ADN",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villa de Vallecas Luis Mart\u00edn-Santos",
      "hora": "11:30",
      "fechas": [
        "2023-11-19"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958883633&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Luisa Carn\u00e9s. Im\u00e1genes de una vida apasionada",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-10-19",
        "2023-11-08"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958873539&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Luisa Carn\u00e9s. Im\u00e1genes de una vida apasionada",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Centro de Lectura El Atazar",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-09-28",
        "2023-10-18"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958565671&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Madrid en guerra",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Club de lectura",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-11"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958851350&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Madrid en silencio",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-10-02",
        "2023-10-30"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958662977&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Magia divertida para ni\u00f1os",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Espect\u00e1culo",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-26"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958940320&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Making Manga",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Puente de Vallecas Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958563943&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Marta Robles",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Encuentro con autor",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Puente de Vallecas Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-23"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958888329&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Mentes maravillosas",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Club de lectura",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-11"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958577272&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Mi ciudad, Madrid. Una exposici\u00f3n de Manuel Marsol",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Petra Ram\u00edrez",
      "hora": "10:30",
      "fechas": [
        "2023-10-01",
        "2023-10-30"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958870500&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Mirando al sol",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Club de lectura",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Puente de Vallecas Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-10-11"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958560335&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "M\u00e1gicamente divertido",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-25"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958940255&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Narraci\u00f3n oral sobre la vida de Maruja Mallo",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Recital o lectura en p\u00fablico",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-10-13"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958643135&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Narrativa humor\u00edstica",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller de escritura",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Chamber\u00ed Jos\u00e9 Luis Sampedro",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-11"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958645630&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Ni rosa ni azul, materia gris",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Miguel de Cervantes",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-18"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958889403&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Phanton Manor",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "11:30",
      "fechas": [
        "2023-10-28"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958847120&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Premios Fotolectura 2023",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Concurso",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Retiro Elena Fort\u00fan",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-10-21"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958893315&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Psicolog\u00eda: Creciendo resilientes",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958422346&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Recursos de la biblioteca a tu alcance: eBiblio, PressReader y CineMadrid",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958422493&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Recursos de la biblioteca a tu alcance_eBiblio Madrid",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-31"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958614377&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Recursos de la biblioteca a tu alcance_eBiblio Madrid",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-11-28"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958961254&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Retrato del joven escritor Juan Luis Alborg. Epistolario durante la Guerra Civil",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca Regional de Madrid Joaqu\u00edn Leguina",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-10-16"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958855311&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Riesgos en Internet para familias",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-11-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958942477&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Risoterapia \u00bfSe puede ser m\u00e1s inteligente?",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Chamber\u00ed Jos\u00e9 Luis Sampedro",
      "hora": "11:30",
      "fechas": [
        "2023-10-23"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958637911&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Rompiendo cadenas",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Espect\u00e1culo",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-11-23"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958942835&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Rosa Huertas G\u00f3mez",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Encuentro con autor",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Chamber\u00ed Jos\u00e9 Luis Sampedro",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-16"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958768039&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Rosario de Acu\u00f1a recuperada para la historia",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-24"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354959004334&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Rosario de Acu\u00f1a y Villanueva. Vigencia de una pensadora",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-11-01",
        "2023-11-30"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354959001153&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "S. A. Cosby",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Encuentro con autor",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Centro Pedro Salinas",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958979852&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "STN: embarque en otra parte",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Espect\u00e1culo",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-18"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958623483&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Sahara Marathon",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Puente de Vallecas Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-11-02",
        "2023-11-16"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958951497&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Scape Room El libro perdido",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-24"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958958851&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Scape Room El libro perdido",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Chamber\u00ed Jos\u00e9 Luis Sampedro",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958971208&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Scape Room El libro perdido",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-24"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958971502&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Scape Room El libro perdido",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Puente de Vallecas Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-24"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958972166&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Scape Room El libro perdido",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Retiro Elena Fort\u00fan",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958972038&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Scape Room El libro perdido",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villa de Vallecas Luis Mart\u00edn-Santos",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-21"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958972420&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Scape Room El libro perdido",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-24"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958972293&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Sembrando poemas",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Central Pedro Antonio de Alarc\u00f3n",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-17"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958431499&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Sembrando poemas",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Elena Soriano",
      "hora": "17:00",
      "fechas": [
        "2023-10-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958283810&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Sembrando poemas",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Eugenio Arias",
      "hora": "17:00",
      "fechas": [
        "2023-11-21"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958431002&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Sembrando poemas",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Guadalix de la Sierra",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-03"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958430740&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Sembrando poemas",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Rascafr\u00eda",
      "hora": "17:00",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958283688&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Sensibilizaci\u00f3n en igualdad de g\u00e9nero",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-10-16"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958845791&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Sintiendo el camino",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Encuentro con autor",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Retiro Elena Fort\u00fan",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-28"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958792127&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Sol, solecito",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Puente de Vallecas Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-28"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958613146&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Sorpresa, sorpresa",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal F. L\u00e1zaro Carreter",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-30"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958433507&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Sorpresa, sorpresa",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Isabel Allende",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958282656&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Sorpresa, sorpresa",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Julio Caro Baroja",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-12-04"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958433387&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Sorpresa, sorpresa",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Centro Mario Vargas Llosa",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958433798&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Sorpresa, sorpresa",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Ciudad Lineal La Elipa",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-24"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958253370&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Sostenibilidad y cambio clim\u00e1tico, la \u00faltima frontera",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Centro Pedro Salinas",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-11-16"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958612203&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Superar la violencia personal y social",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Retiro Elena Fort\u00fan",
      "hora": "19:00",
      "fechas": [
        "2023-10-23"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354959008651&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Taller Technovation. Programa chicas y tecnolog\u00eda GRUPO JUNIOR",
      "edad": "Juvenil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-11-11"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958815183&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Taller Technovation. Programa chicas y tecnolog\u00eda GRUPO PRINCIPIANTES",
      "edad": "Infantil y Juvenil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "17:00",
      "fechas": [
        "2023-11-10"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958811862&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Taller Technovation. Programa chicas y tecnolog\u00eda GRUPO SENIOR",
      "edad": "Juvenil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-11-11"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958815597&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Taller sobre violencia machista",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-10-30"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958847828&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Taller. Lecturas compasivas",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-10-18"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958878840&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Tarde de juegos de mesa",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Jornada",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "17:00",
      "fechas": [
        "2023-10-22"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958859266&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Teje Libre (r\u00eda)",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-11-08"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958689915&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Tejemos y leemos",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-17"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958890720&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Tejer y leer",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-09-19",
        "2023-12-19"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958653971&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Tertulia Arco Po\u00e9tico",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Recital o lectura en p\u00fablico",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Retiro Elena Fort\u00fan",
      "hora": "19:30",
      "fechas": [
        "2023-10-19"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958791413&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Torneo eSports",
      "edad": "Juvenil",
      "tipo": "Concurso",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-10-22"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958736793&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Torneo eSports",
      "edad": "Juvenil",
      "tipo": "Concurso",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Centro Pedro Salinas",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958737641&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Torneo eSports",
      "edad": "Juvenil",
      "tipo": "Concurso",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-11-03"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958739029&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Torneo eSports",
      "edad": "Juvenil",
      "tipo": "Concurso",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Latina Antonio Mingote",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-10-28"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958737918&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Torneo eSports",
      "edad": "Juvenil",
      "tipo": "Concurso",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Puente de Vallecas Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-10-21"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958736096&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Torneo eSports",
      "edad": "Juvenil",
      "tipo": "Concurso",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Retiro Elena Fort\u00fan",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-11-04"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958739612&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Torneo eSports",
      "edad": "Juvenil",
      "tipo": "Concurso",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villa de Vallecas Luis Mart\u00edn-Santos",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-10-29"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958738927&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Torneo eSports",
      "edad": "Juvenil",
      "tipo": "Concurso",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958683292&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Tras la pista de los libros",
      "edad": "Infantil y Juvenil",
      "tipo": "Visita a la biblioteca",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "17:00",
      "fechas": [
        "2023-10-17"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958614639&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Tras la pista de los libros",
      "edad": "Infantil y Juvenil",
      "tipo": "Visita a la biblioteca",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "17:00",
      "fechas": [
        "2023-11-15"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958975215&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Treasure Island",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-28"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958620242&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Trotamundos",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Latina Antonio Mingote",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-14"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958613026&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Tu camino, tu creaci\u00f3n: charla de autoayuda",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Conferencia o mesa redonda",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-22"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958998105&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Un ni\u00f1o, un perro, un gato y un pollo",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "11:30",
      "fechas": [
        "2023-11-04"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958567103&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Un vecindario extraordinario",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Ana Mar\u00eda Matute",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-17"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958432889&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Un vecindario extraordinario",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Rafael Alberti",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-14"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958431799&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Un vecindario extraordinario",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Boadilla del Monte",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-10"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958431679&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Un vecindario extraordinario",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de El Escorial",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958283152&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Un vecindario extraordinario",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Lozoyuela",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-16"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958283028&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Un vecindario extraordinario",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Talamanca de Jarama",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-27"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958283273&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Un viaje por la ciencia que nos rodea",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Chamber\u00ed Jos\u00e9 Luis Sampedro",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-17"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958564822&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Una pizca de sal",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Cuentacuentos",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "11:30",
      "fechas": [
        "2023-10-28"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958618718&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Una rosa en el jard\u00edn de los tulipanes",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Presentaci\u00f3n de libro",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-21"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958789859&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Valentina",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Proyecci\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Latina Antonio Mingote",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-10-19"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958744711&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Valentina",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Proyecci\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Retiro Elena Fort\u00fan",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-14"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958741332&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Valentina",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Proyecci\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "hora": "12:00",
      "fechas": [
        "2023-10-14"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958740947&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Valentina",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Proyecci\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "hora": "11:30",
      "fechas": [
        "2023-10-14"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958738846&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Verbo extreme\u00f1o: homenaje a J.M.Gabriel y Gal\u00e1n y Luis Chamizo Trigueros",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Recital o lectura en p\u00fablico",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "hora": "18:00",
      "fechas": [
        "2023-11-16"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958947175&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Viaja con Luisito",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Concurso",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "11:00",
      "fechas": [
        "2023-10-07",
        "2024-05-31"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958846542&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Visita guiada a la Exposici\u00f3n \"Buero ser\u00e1 su obra\"",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Regional de Madrid Joaqu\u00edn Leguina",
      "hora": "12:30",
      "fechas": [
        "2023-10-13"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958478872&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Visita guiada a la Exposici\u00f3n \"Buero ser\u00e1 su obra\"",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Regional de Madrid Joaqu\u00edn Leguina",
      "hora": "12:30",
      "fechas": [
        "2023-10-14"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958479048&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Visita guiada a la Exposici\u00f3n \"Buero ser\u00e1 su obra\"",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Regional de Madrid Joaqu\u00edn Leguina",
      "hora": "12:30",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958479106&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Visita guiada a la Exposici\u00f3n \"Buero ser\u00e1 su obra\"",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Regional de Madrid Joaqu\u00edn Leguina",
      "hora": "12:30",
      "fechas": [
        "2023-10-21"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958479224&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Visita guiada a la Exposici\u00f3n \"Buero ser\u00e1 su obra\"",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Regional de Madrid Joaqu\u00edn Leguina",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-10-13"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958478931&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Visita guiada a la Exposici\u00f3n \"Buero ser\u00e1 su obra\"",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Regional de Madrid Joaqu\u00edn Leguina",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-10-14"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958478989&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Visita guiada a la Exposici\u00f3n \"Buero ser\u00e1 su obra\"",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Regional de Madrid Joaqu\u00edn Leguina",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958479165&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Visita guiada a la Exposici\u00f3n \"Buero ser\u00e1 su obra\"",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Regional de Madrid Joaqu\u00edn Leguina",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-10-21"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958479283&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Visita guiada a la exposici\u00f3n 'Medardo Rosso'",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Itinerario cultural",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Centro Pedro Salinas",
      "hora": "12:30",
      "fechas": [
        "2023-10-19"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958637736&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Visita guiada a la exposici\u00f3n 'Medardo Rosso'",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Itinerario cultural",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Chamber\u00ed Jos\u00e9 Luis Sampedro",
      "hora": "12:30",
      "fechas": [
        "2023-10-18"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958635992&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Visita guiada a la exposici\u00f3n 'Medardo Rosso'",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Itinerario cultural",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Latina Antonio Mingote",
      "hora": "12:30",
      "fechas": [
        "2023-10-26"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958637825&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Vuelves a ser m\u00eda",
      "edad": "J\u00f3venes y adultos",
      "tipo": "Encuentro con autor",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Retiro Elena Fort\u00fan",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-10-13"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958791521&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Ana Mar\u00eda Matute",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-11-16",
        "2023-11-22"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958372579&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Casa de la Cadena",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-10-12",
        "2023-10-18"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958280357&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Central Pedro Antonio de Alarc\u00f3n",
      "hora": "08:30",
      "fechas": [
        "2023-11-16",
        "2023-11-22"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958372296&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Elena Soriano",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-10-26",
        "2023-11-08"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958281259&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Eugenio Arias",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-11-16",
        "2023-11-29"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958371554&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal F. L\u00e1zaro Carreter",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-11-30",
        "2023-12-13"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958373663&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Isabel Allende",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-10-19",
        "2023-10-25"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958280995&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Javier Lape\u00f1a (La Tener\u00eda)",
      "hora": "16:00",
      "fechas": [
        "2023-10-05",
        "2023-10-11"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958255814&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Julio Caro Baroja",
      "hora": "15:00",
      "fechas": [
        "2023-11-30",
        "2023-12-13"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958373392&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Lorenzo Silva",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-11-09",
        "2023-11-15"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958371012&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Pablo Neruda",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-10-05",
        "2023-10-18"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958256080&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Petra Ram\u00edrez",
      "hora": "10:30",
      "fechas": [
        "2023-11-16",
        "2023-11-22"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958372025&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Poetas del Alberche",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-11-23",
        "2023-11-29"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958373121&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal Rafael Alberti",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-11-09",
        "2023-11-15"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958371283&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Boadilla del Monte",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-11-09",
        "2023-11-15"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958368297&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Camarma de Esteruelas",
      "hora": "15:00",
      "fechas": [
        "2023-11-23",
        "2023-11-29"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958372850&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de El Escorial",
      "hora": "09:30",
      "fechas": [
        "2023-10-19",
        "2023-11-01"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958280755&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Guadalix de la Sierra",
      "hora": "08:00",
      "fechas": [
        "2023-11-02",
        "2023-11-15"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958367678&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Lozoyuela",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-10-12",
        "2023-10-18"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958256484&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Rascafr\u00eda",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-10-19",
        "2023-10-25"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958280875&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de San Mart\u00edn de Valdeiglesias",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-10-05",
        "2023-10-18"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958255081&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Talamanca de Jarama",
      "hora": "10:00",
      "fechas": [
        "2023-10-26",
        "2023-11-01"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958281642&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca Municipal de Villaviciosa de Od\u00f3n",
      "hora": "08:00",
      "fechas": [
        "2023-10-19",
        "2023-11-08"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958280481&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Centro Mario Vargas Llosa",
      "hora": "08:30",
      "fechas": [
        "2023-11-16",
        "2023-11-22"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958433670&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Ciudad Lineal La Elipa",
      "hora": "08:30",
      "fechas": [
        "2023-10-19",
        "2023-10-25"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958252892&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Jos\u00e9 Saramago",
      "hora": "08:30",
      "fechas": [
        "2023-10-05",
        "2023-10-18"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958252589&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Villa de Vallecas Luis Mart\u00edn-Santos",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-11-01",
        "2023-11-30"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958383669&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Centro de Lectura El Atazar",
      "hora": "16:00",
      "fechas": [
        "2023-10-05",
        "2023-10-11"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958256198&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "XXXVIII Muestra del Libro Infantil y Juvenil",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Centro de Lectura de Cenicientos",
      "hora": "10:30",
      "fechas": [
        "2023-11-02",
        "2023-11-08"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958354274&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Ya call\u00f3 la lluvia",
      "edad": "Adultos",
      "tipo": "Presentaci\u00f3n de libro",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Puente de Vallecas Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "18:30",
      "fechas": [
        "2023-11-17"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958898015&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "Yo tambi\u00e9n soy poeta",
      "edad": "Infantil",
      "tipo": "Taller",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "hora": "17:30",
      "fechas": [
        "2023-10-20"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958559494&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    },
    {
      "actividad": "\u00bfQu\u00e9 es el BUBISHER?",
      "edad": "Para todos los p\u00fablicos",
      "tipo": "Exposici\u00f3n",
      "biblioteca": "Biblioteca P\u00fablica Puente de Vallecas Miguel Hern\u00e1ndez",
      "hora": "09:00",
      "fechas": [
        "2023-11-17",
        "2023-11-30"
      ],
      "url": "http://www.madrid.org/cs/Satellite?c=PLEC_Generico_FA&cid=1354958898406&language=es&pageid=1343065588761&pagename=PortalLector%2FPLEC_Generico_FA%2FPLEC_fichaActividad&vest=1343065588761"
    }
  ],
  "biblios": [
    {
      "nombre": "Biblioteca Central de Legan\u00e9s",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=5032",
      "ubicacion": "Legan\u00e9s - Legan\u00e9s Norte"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Ana Mar\u00eda Matute",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=2181",
      "ubicacion": "Valdemoro - Hispanoam\u00e9rica-Comunidades"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Casa de la Cadena",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=181",
      "ubicacion": "Pinto - Centro"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Central Almudena Grandes",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=166",
      "ubicacion": "M\u00f3stoles - Distrito Centro"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Central Pedro Antonio de Alarc\u00f3n",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=231",
      "ubicacion": "San Lorenzo de El Escorial"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Elena Soriano",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=265",
      "ubicacion": "Villaconejos"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Eugenio Arias",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=95",
      "ubicacion": "Buitrago del Lozoya"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal F. L\u00e1zaro Carreter",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=266",
      "ubicacion": "Villanueva de la Ca\u00f1ada"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Isabel Allende",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=1243",
      "ubicacion": "Daganzo de Arriba"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Javier Lape\u00f1a (La Tener\u00eda)",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=5037",
      "ubicacion": "Pinto - La Tener\u00eda"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Jos\u00e9 Hierro",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=283",
      "ubicacion": "Alcorc\u00f3n - Distrito 1. Casco antiguo"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Julio Caro Baroja",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=360",
      "ubicacion": "Legan\u00e9s - San Nicasio"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Lope de Vega",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=256",
      "ubicacion": "Tres Cantos"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Lorenzo Silva",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=148",
      "ubicacion": "Humanes de Madrid"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Luis Parra",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=267",
      "ubicacion": "Villanueva del Pardillo"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Miguel Hern\u00e1ndez",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=107",
      "ubicacion": "Collado Villalba - Barrio de la Estaci\u00f3n"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Miguel de Cervantes",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=5036",
      "ubicacion": "Algete"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Pablo Neruda",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=88",
      "ubicacion": "Arganda del Rey"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Petra Ram\u00edrez",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=103",
      "ubicacion": "Chinch\u00f3n"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Poetas del Alberche",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=264",
      "ubicacion": "Villa del Prado"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal Rafael Alberti",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=228",
      "ubicacion": "San Fernando de Henares"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal de Boadilla del Monte",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=94",
      "ubicacion": "Boadilla del Monte"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal de Camarma de Esteruelas",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=99",
      "ubicacion": "Camarma de Esteruelas"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal de El Escorial",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=139",
      "ubicacion": "Escorial (El)"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal de El \u00c1lamo",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=81",
      "ubicacion": "\u00c1lamo (El)"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal de Guadalix de la Sierra",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=145",
      "ubicacion": "Guadalix de la Sierra"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal de Lozoyuela",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=651",
      "ubicacion": "Lozoyuela-Navas-Sieteiglesias"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal de Morata de Taju\u00f1a",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=165",
      "ubicacion": "Morata de Taju\u00f1a"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal de Rascafr\u00eda",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=202",
      "ubicacion": "Rascafr\u00eda"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal de San Mart\u00edn de Valdeiglesias",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=239",
      "ubicacion": "San Mart\u00edn de Valdeiglesias"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal de Sevilla la Nueva",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=243",
      "ubicacion": "Sevilla la Nueva"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal de Talamanca de Jarama",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=245",
      "ubicacion": "Talamanca de Jarama"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal de Tielmes",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=246",
      "ubicacion": "Tielmes"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Municipal de Villaviciosa de Od\u00f3n",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=269",
      "ubicacion": "Villaviciosa de Od\u00f3n"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca P\u00fablica Carabanchel Luis Rosales",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=3992",
      "ubicacion": "Madrid - Carabanchel - Buenavista"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca P\u00fablica Centro Mario Vargas Llosa",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=12921",
      "ubicacion": "Madrid - Centro - Justicia"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca P\u00fablica Centro Pedro Salinas",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=454",
      "ubicacion": "Madrid - Centro - Embajadores"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca P\u00fablica Chamber\u00ed Jos\u00e9 Luis Sampedro",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=447",
      "ubicacion": "Madrid - Chamber\u00ed - Trafalgar"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca P\u00fablica Ciudad Lineal La Elipa",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=730",
      "ubicacion": "Madrid - Ciudad Lineal - Ventas"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Jos\u00e9 Saramago",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=708",
      "ubicacion": "Madrid - Fuencarral - El Pardo - Barrio del Pilar"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca P\u00fablica Fuencarral-El Pardo Rafael Alberti",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=456",
      "ubicacion": "Madrid - Fuencarral - El Pardo"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca P\u00fablica Latina Antonio Mingote",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=51",
      "ubicacion": "Madrid - Latina"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca P\u00fablica Moncloa-Aravaca Jos\u00e9 Acu\u00f1a",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=449",
      "ubicacion": "Madrid - Moncloa - Aravaca - Arg\u00fcelles"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca P\u00fablica Moratalaz Javier Mar\u00edas",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=48",
      "ubicacion": "Madrid - Moratalaz - Fontarr\u00f3n"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca P\u00fablica Puente de Vallecas Miguel Hern\u00e1ndez",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=47",
      "ubicacion": "Madrid - Puente de Vallecas"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca P\u00fablica Retiro Elena Fort\u00fan",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=459",
      "ubicacion": "Madrid - Retiro"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca P\u00fablica Usera Jos\u00e9 Hierro",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=46",
      "ubicacion": "Madrid - Usera - Pradolongo"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca P\u00fablica Villa de Vallecas Luis Mart\u00edn-Santos",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=462",
      "ubicacion": "Madrid - Villa de Vallecas - Vallecas"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca P\u00fablica Villaverde Mar\u00eda Moliner",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=463",
      "ubicacion": "Madrid - Villaverde - Barrio de Villaverde Alto"
    },
    {
      "nombre": "Biblioteca Regional de Madrid Joaqu\u00edn Leguina",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=52",
      "ubicacion": "Madrid - Arganzuela - Delicias"
    },
    {
      "nombre": "Centro de Lectura El Atazar",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=639",
      "ubicacion": "Atazar (El)"
    },
    {
      "nombre": "Centro de Lectura de Cenicientos",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=635",
      "ubicacion": "Cenicientos"
    },
    {
      "nombre": "Unidad Central de Bibliotecas P\u00fablicas (Comunidad de Madrid)",
      "url": "http://www.bibliotecasdemadrid.org/directorio_publicacion/i18n/comunidades/registro.cmd?id=2525",
      "ubicacion": "Madrid - Centro"
    }
  ]
}